美參議員魯比奧：拜登政府必須繼續令鎮壓香港自由和自治的官員負責

推

拜登：關我撚事！唔好阻住我食中國幼幼

美國左膠：歧視中國不撚知所謂

唔出聲絕對係幫凶既一種

好有心

China joe : 我睇唔到 咪阻我食幼幼

香港國際戰線：共產黨同民主黨兩黨共識反對

食係冇問題嘅
但係你都係要做囉
應該宣佈呢一個唔係一個合法政府將佢哋下面嘅資源全部收納自己所有咁咪得囉

話唔定支那有登登痛腳呢

國際戰線撚： Rubio只係靠反中拎政治資本

真係好撚戇鳩

未有反送中之前
黃之鋒已經同Rubio影相握手又係扮睇唔到

係政壇咁多年點會唔會有把柄
侵呢D素人先難搞, 無乜政治把柄係手

來來去去都係話佢叫雞
有錢佬叫雞叫把柄？

先唔講政治
侵侵本身係一個大仆街人渣
所有醜聞對佢來講根本冇咩作用

不過佢仆街得黎無咁虛偽（比起上黎），所以支持得佢個啲都唔係講道德而係利益所以醜唔醜聞對佢根本無咩大影響

無奸不成商, 但係商人都仲會講口齒, 我真係唔明D左膠(包括香港去左美國果D) 寧願信個政客都唔信個商人

叫雞有乜問題？
明買明賣

支那祖忙緊鎮壓美豬嘅自由，其他嘢WFC
又唔係傾點樣入口幼幼

女權撚：物化女性

Rubio依家日日比左膠咬

呢家me2咁易, 搵個細個親近過拜登既人出黎講幾句 炒熱左
個黑人女人就可以上場

Push

拜登：